我而家部機打唔打到division2?

inter core i5-10400 CPU Box
ASUS PRIME B460M-A
KINGSTON 32GB DDR4-2666 RAM
PLEXTOR M9pgn PLUS 512 NVMe SSD
INNO 3D Gtx1660 SUPER TWIN X2 6GB GDDR6
SEASONIC S12III 500w 80+BRONZE
POWER SUPPLY

巳經砌左 會唔會好lag
有咩可以upgrade下
thanks

洗唔洗加多d野去推部機先玩到

慳錢好過啦如果係division

debugsion 隻game 仲有人玩咩
利申bam wave 果排棄左

1080p夠

明明就有試玩幾個鐘去撚到十八號
點解唔自己試

好似特價先係18號
試玩應該冇限日子添

砌完先問

免費下載試玩點解唔試完再決定呢？

我以為要買左先

你剪開片或者玩3D model?
洗唔洗32gb ram

INNO 3D Gtx1660 SUPER TWIN X2 6GB GDDR6

玩60Fps

垃圾驚都好玩

1050 2gb 都玩到
不過隻game好垃圾
次次更新都屈人食屎咁款

可以開60頁chrome